{
  "success": "成功",
  "param error": "參數錯誤",
  "operate failed": "操作失敗",
  "unauthorized access": "未經授權的訪問",
  "client ip is unauthorized": "用戶端IP未經授權",
  "invalid interface address": "介面地址無效",
  "permission denied": "許可權被拒絕",
  "request denied": "請求被拒絕",
  "user not found": "找不到用戶",
  "channel err": "通道錯誤",
  "Withdrawal amount must be greater than zero": "提款金額必須大於零",
  "Please select a withdrawal bankcount": "請選擇提款銀行帳號",
  "Withdrawal amount must be less than the maximum": "提款金額必須小於最大值",
  "You have a withdrawal order under review please wait patiently": "您的提款訂單正在稽核中，請耐心等待。",
  "You already have a withdrawal order please recharge vip": "您已經有提款訂單，請充值vip。",
  "Insufficient withdrawal amount": "提款金額不足",
  "Today withdrawal times has reached the limit": "今天的提款次數已達到上限",
  "Today withdrawal amount has reached the limit": "今天的提款金額已達到上限",
  "Withdrawal times has reached the limit times": "提款次數已達到限制次數",
  "Withdrawal Amount has reached the limit coin": "提款金額已達到限額硬幣",
  "Withdrawals too frequently": "提款過於頻繁",
  "Please select the correct withdrawal method": "請選擇正確的提款方式",
  "submit draw order failed": "提交提款單失敗",
  "withdraw success": "提款成功",
  "Minimum withdrawal amount of 50000": "Minimum withdrawal amount of 50000",
  "Minimum withdrawal amount of 100000": "Minimum withdrawal amount of 100000",
  "The maximum withdrawal amount is 500000000": "The maximum withdrawal amount is 500000000",
  "The maximum withdrawal amount is 100000000": "The maximum withdrawal amount is 100000000",
  "Minimum deposit amount of 20000": "Minimum deposit amount of 20000",
  "Minimum deposit amount of 50000": "Minimum deposit amount of 50000",
  "The maximum deposit amount is 100000000": "The maximum deposit amount is 100000000",
  "The maximum deposit amount is 10000000": "The maximum deposit amount is 10000000",
  "The maximum deposit amount is 2000000": "The maximum deposit amount is 2000000",
  "In-Process": "處理中",
  "Success": "成功",
  "Refund": "退款",
  "Refuse": "拒絕",
  "Failed": "失敗",
  "Fail": "失敗",
  "In-Payment": "付款中",
  "Refer & earn bonus referral register": "Refer & earn bonus referral register",
  "Register bonus": "Register bonus",
  "Refer & earn bonus referral deposit": "Refer & earn bonus referral deposit",
  "Deposit bonus": "Deposit bonus",
  "Refer & earn bonus referral bet": "Refer & earn bonus referral bet",
  "User Bet": "User Bet",
  "Quest": "Quest",
  "VIP level up bonus": "VIP level up bonus",
  "Transfer Out": "Transfer Out",
  "Transfer In": "Transfer In",
  "VIP weekly bonus": "VIP weekly bonus",
  "VIP monthly bonus": "VIP monthly bonus",
  "Task bonus deposit task": "Task bonus deposit task",
  "Task bonus game task": "Task bonus game task",
  "Task bonus profit task": "Task bonus profit task",
  "Task bonus betting task": "Task bonus betting task",
  "Transfer to Cash Balance": "Transfer to Cash Balance",
  "Login bonus": "Login bonus",
  "Share & spin bonus": "Share & spin bonus",
  "Rebate bonus": "Rebate bonus",
  "Salon room tax bonus": "Salon room tax bonus",
  "Free Winnings transfer in": "Free Winnings transfer in",
  "Lucky bonus": "Lucky bonus",
  "Disconnect please log in again": "斷開連接！ 請重新登入！",
  "Error Occurred": "發生錯誤",

  "Deposits": "充值",
  "Total Balance": "總餘額",
  "Deposit Money": "充值金額",
  "Payment Method": "付款方式",
  "Cash Balance": "Cash Balance",
  "Withdrawal Balance": "Withdrawal Balance",
  "Cash Bonus": "Cash Bonus",
  "Your transfer amount has to MATCH the submission amount": "您的轉帳金額必須與提交金額相匹配。",
  "Each Order ID can ONLY be used once to avoid duplicates": "每個訂單ID只能使用一次，以避免重複。",
  "DO NOT save and deposit to previous bank account Please follow the deposit guideline to make deposit otherwise your deposit will be missing": "不要保存和存入以前的銀行帳戶。 請按照存款指南進行存款，否則您的存款將遺失。",
  "You will be redirected to a third-party site that is authenticated by bc.game for the purpose of ensuring a safe and reliable web surfing experience": "您將被重定向到由bc.game認證的協力廠商網站，以確保安全可靠的飆網體驗。",
  "Deposit Now": "立即充值",
  "Abnormal recharge amount": "充值金額异常",
  "Coin": "Coin",
  "Cash": "Cash",

  "Select Payment Method": "選擇付款方式",
  "Show More": "顯示更多",
  "Hide": "隱藏",

  "Withdraw": "提款",
  "Withdraw Balance": "提款餘額",
  "Choose a Withdrawal Method": "選擇提款方式",
  "Choose a Bank Card": "選擇銀行卡",
  "Add Bank Card": "添加銀行卡",
  "Withdrawal Amount": "提款金額",
  "Add a New Card": "添加新卡",
  "First And Last Name": "名字和姓氏",
  "Please enter your first and last name": "請輸入您的名字和姓氏",
  "Bank Name": "銀行名稱",
  "Please select a bank": "請選擇銀行",
  "Bank Account": "銀行帳戶",
  "Please enter your bank account number": "請輸入您的銀行帳號",
  "Please enter email": "請輸入電子郵件",
  "Phone Number": "電話號碼",
  "Enter your phone number": "輸入您的電話號碼",
  "Please fill in your Name": "請填寫您的姓名",
  "Please fill in your Bank Account": "請填寫您的銀行帳戶",
  "The bank account number has been bound": "銀行帳號已被綁定",

  "Manage Payments": "管理付款方式",

  "My Transactions": "交易記錄",
  "Bets": "投注",
  "Bonus": "獎金",
  "All": "全部",
  "Deposits will usually be transferred to the account within minutes": "存款通常會在幾分鐘內轉帳到帳戶",
  "You just need a game app": "You just need a game app",
  "You have not made any transactions until now": "到目前為止，您還沒有進行任何交易",
  "Win": "贏",
  "Lose": "輸",
  "All your betting records are displayed here": "您的所有投注記錄都顯示在此處",
  "All your bonus history is displayed here": "您的所有獎金歷史記錄都顯示在此處",
  "Withdrawals are usually processed in a few minutes": "提款通常在幾分鐘內處理完畢",
  "Reason": "原因",
  "Amount": "金額",
  "Deposit and receive bonus": "存款並領取獎金",
  "First withdraw of bonus transfer out": "首次選取獎金轉出"
}